好想生活開心，但唔識點做

我已經好努力做人，搵錢
冇做錯過大野
實實在在咁做人
返工要受到壓迫

車因為要儲錢所以買唔到
樓又買唔到
買到都好又要供30年
連我既娛樂旅行都去唔到
我重可以點？

有冇人教下我可以點做？
有冇人可以分享下你地既人生目標?

如果你成個人生係追求物質，你一世都追唔完，只會越黎越唔開心
可以試下搵其他野平衡下生活

可以搵咩平衡？
我呢家生活好似行屍走肉咁，叫做有工返有糧出
冇咩物質想要
唯一希望就係放假個陣食好d
好累

做運動，去下大自然，學音樂
如果冇咩時間嘅，試下去跑下步

識條女

自學開日文，但學極都唔叻
街都唔想出，因為太熱又多人
就來做到自己返工以外都唔知有咩做緊

上少啲連登

試下自己煮下野食？整下啲高難道少少既，過程幾輕鬆開心架 。

上唔上對我人生唔會有太大影響
但會小個解悶既地方

巴打有冇例子比下
不過一諗到整完會比屋企人話
整完又要洗
就變得唔想做
但最大問題唔想比屋企人話

我平時會上youtube睇下dimcookguide,mama cheung果啲。如果怕比屋企人話，有冇諗過做下運動？由拉下筋開始。可以訓教前開始較暗少少啲燈，聽下音樂，然後拉下筋做下yoga,可以上youtube 睇下alo yoga d片試下。盡量迫自己每日花少少時間self-care一下。20分鐘都好過冇。

有本書叫做atomic habits,有中文版架。覺得本書幾正面又易明，如果有時間就買本黎睇吓啦。儘量習慣每日做少少令自己進步嘅嘢，我估當你feel到自己有啲achievement 既時候就會開心啲。

其實要開心真係好難呀，香港人有幾多個係真係開心，好多人都同你一樣買唔到樓，日做夜做。
但有一種目標叫活在當下。
我覺得你可以搵返最令你開心既事情係咩，你提過話去旅行，咁香港你又去哂未？可以係香港去個小旅行架。
如果成世人都冇咩令過你好開心，咁可以去做啲你未試過嘅嘢。
製造一啲新鮮感同刺激畀自己，可能會發現更加多意想不到嘅事

香港地窮人就係等死 幾努力都改變唔到幾多

睇套動畫 休息下將心情寄託係虛擬世界會更好

你啲仆街咪又係懶 同對乜都冇興趣

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

某程度上都係
但係有興趣既野我會好努力追求

我鐘意睇既類型好小，岩睇都睇哂

香港差唔多去哂，至少大部分人講得出既地方我都去過

白己一個？

發掘下一多啲免費又令到自己開心既野

係啲咩？想知

首先令自己唔好集中係你講嘅幾樣野度

多數自己一個

咁可以集中係邊
我份人好悶

可能某d遊戲 gt6
個陣一出好鐘意打
好比心機打
但係提起我興趣既野真係好小

識個女仔

識我

有棍絲

巴打如果你唔係假膠
我見你好多野都同我一樣

我覺得可以揾下有冇咩活動係有幾個伴
自己以前都唔係好識放鬆 淨係諗住有一個目標就踩行油直衝 但其實咁樣好攰 個種唔開心係心靈上又有啲空洞

不過後尾我發現多啲揾唔同朋友制造下回憶 成個人好似不斷咁幫自己加油 而個啲回憶 可以只係普通一齊飲下酒吹下水 冇啦啦係屋企facetime幾個舊同學
等等 好似多左同人嘅溝通 都係對心靈上嘅一種慰藉

一齊加油 香港生活太快太大壓力 有時候我地都忘記左自己都需要開心需要叉電

早睡早起，身體健康，生活愉快

睇戲 行山 影相 養小動物 簡樣運動學下玩下 煮下飯仔 Camping 釣魚 等等仲有好多有益身心既活動
我以上講既都係啲大路嘢，仲有好多冷門嘢可以玩下架嘛。

會易有抑鬱

認真
心態上，試下唔好諗點樣開心，點解自己無得開心，點樣去開心，你就會開心

行動上，欣賞你身邊每件小事，例如係，今日天氣好好，返工做啱野，今日行街見到靚女等等，開始嘗試欣賞同著眼d你所擁有既野，而唔係去每日數住人生仲差d咩

我覺得自己已經有

是旦啦，有棍既絲都係巴啦

我好怕同人一齊玩，我一同人一齊玩就會變左想討好人，講討好人既野
搞到自己更加累
我對自己做既所有野都好冇信心

我會預設左自己做錯 ，好似岩岩開車咁，我紅綠燈前轉線，突然變左紅燈
咁我停得住
但我會形住自己唔小心沖左
覺得冇衝係好運

好多事我都係咁

我可以訓得好多，身體都冇大問題
只係生活好唔愉快

The quit
Out this game

呢本好唔好睇，買左番黎未有時間睇係唔係原子習慣

轉工
進修
拍拖
養貓

差唔多做齊

砌模型，RG一砌就幾個鐘
如果你噴埋個時間仲長
整完放係到，行過經過見到都開心

其實唔一定係模型
食物可以、飾物可以
你需要肯定番自己既時間唔係無價值
我見你字裡行間都睇唔起自己咁款

我想砌模型
但冇地方放，冇地方比我開壇整模型
噴油更加冇地方
我都好想肯定我自己